試着說：香港人，不要說：後生仔/示威者

有個心理學家話，我地錯曬喎

正如呢篇文所講嘅一樣，我地要做到團結不分化嘅第一步，就係要唔好標籤咗大家。

只有大家都覺得自己係「香港人」，先會願意接受大家嘅幫助，願意一齊罷工，保衛我地嘅家園。

香港人加油！！！

光復香港 時代革命
陪審團行使否決權無須理由

光復香港 時代革命

推

我們都是香港人

8月5 全香港 齊罷工

香港人，assemble

PUSH